除左中國，其實有冇國家真係可以比任何華裔去參選政界領導，甚至總統／總理

華裔係唔同國家都有例如加拿大,如果佢地護照既身份同本地人一樣而參加政界，而又比佢地選中總統/總理。有冇可能發生？

新加坡，講完